其實全脂奶定脫脂奶健康啲？

睇過啲脫脂奶原來好多糖
話脫脂後口感冇咁好
所以加糖

定全脂就多脂肪啲
邊樣健康啲？冇咁見？

低脂奶

全脂奶好飲d

一定係全脂
佢既脂肪係有益

高鈣低脂奶

全脫脂

會唔會愈飲愈肥？

一定係全脂
咩脫脂 高鈣低脂都係後天加工

全脫脂係糖水來

鮮奶最健康

得全脂係鮮奶
其他唔係鮮奶

脫脂奶 = 奶水
呃錢

有無脫脂但又唔加超嘅奶

唔加糖

全脂,
脫脂奶加過工

致肥嘅係糖，唔係脂肪
好似係

飲緊759 Jersey 脫脂
糖份同全脂好似一樣定差好少
天然奶脂係比其他脂肪健康
但基本上你只要唔係3餐都自己煮
你一日3餐食到嘅脂肪其實好多好多...
所以我自己覺得
無論奶脂係咪健康啲都可以盡可能減少

但如果你話你3餐都自己煮而且好清楚自己食緊咩脂肪食緊幾多脂肪
奶脂的確可以食
因為脂肪都好重要

飲緊呢隻全脂
唔知健唔健康 但我覺得幾好飲

得搵過
但好似唔多見

豆奶

營養好似冇咁高
同埋男人飲得多好似唔好？

荳奶都有齊essential amino acids
有lactose intolerance 就飲荳奶

屌你老母我問緊你A定B，你係都要答個C出黎係咪覺得自己好撚醒?

我個名

唔怕肥?